宇哥100萬訂閱 點解香港無人做電影解說？

條友痴痴地脷筋都估計最高鋒有40k美金一個月收入
點解香港無人做？無人用廣東話？

香港做應該好易觸犯版權之類既條例

哩個宇哥係YouTube屈到至少100k一個月，月入十萬，點窮？仲未計其他大陸網

有都俾連登仔反啦

係囉 大陸網極奇多視頻網站 賺到豬頭

how to basic 千三萬訂閱
點解香港冇人做

點解要反？
講真，佢地哩啲解說係幾好睇
尤其係最尾劇透晒成套戲之係會講啲大道理
呼應返套戲
當然我估大部份人都係俾標題吸入去

一個有「素質」嘅人，睇完解說覺得好睇，會買來睇
垃圾始終會download，睇完解說當睇咗娛樂咗

因為電影應該自己去親身感受，而唔係聽D人9UP。
浪費套戲之餘，仲係對電影台前幕後既不尊重，浪費佢地既心血，亦令自己少左個機會去欣賞戲入面既情節曲折。

哩個係另一個解說channel, 叫抓馬wasabi
上面條link係講佢無啦啦俾人停咗盈利
當中講到大概記得
就係話管理影片嘅行動甚或法律行動
應該係由版權人做

所以犯唔犯法唔係話劇透咗就有事（9推，好似係）

香港市場細 宇哥多支那人睇

如果舉暗網仔之類嘅YouTuber 為例，借唔借鏡得到呢？

Pish

上面兩個都有睇。
香港有個講動畫架，都幾好睇，但產量低。低到我唔記得佢channel名

叫袁生 開個channel 講粉俠傳

......

宇哥d 分享好高質
好鍾意佢分享d 動畫

因為加了個人感想？

香港有 骨精強

敘事既節奏明快，感想都有深度
最印象深刻係追賭博默示錄

咁整解說片嘅人都有投放時間同資源去剪片去錄音嘅
同埋變相推動更多人關注套片 鐘意嘅話就睇全套
咁唔係幾好咩？
至少我曾經多次因為睇完呢啲電影解說而去睇全套
有時啲戲得個戲名真係唔會吸引到我去睇

無話合唔合法
合唔合法係睇版權人告唔告你(好似係)
正正就係大部份人都先入為主話你侵權你點點點
忽略咗解說其中有個優點係間接宣傳
影響力更加勁過你係唔知邊度落廣告話DVD Blue RAY現已有售
一下你就輕鬆有10萬點擊(宣傳)

冇就好，垃圾文化，傻閪先睇

少你一兩個觀眾有乜問題?速食心理，咩都要節奏快，點會識去睇戲

睇完人地介紹套戲 知道晒內容
我就唔會入埸

香港出名YouTuber 大多數都係關於玩玩食食，搵鬼睇你呢啲野

合唔合法同有冇人告你係兩回事

偷野，打劫，殺人係唔係冇人捉到就做得，就合法？

如果個版權擁有者覺得你幫到佢做宣傳，唔告你，其實係佢認可左你咁做，咁先至合法
但唔係冇告就等於合法，可能係咁啱佢睇唔到有你呢個case

所以應該係做之前問下擁有人可唔可以咁做，佢ok左先做先叫合法

下 佢地剪片啲素材大多數都係上翻版網dl落嚟㗎喎
淨係呢啲都觸犯咗版權法啦

宇哥 D解說 好少係新片
好多舊動畫 舊電影
所以無咁易比人告？

宇哥對電影感受 做得比較好 深入
抓馬都係結尾多個人見解 反思
牛叔就風趣 出口成詩又配得返落電影

唔好話比香港 說算台灣都已經難比得上呢3位

最近睇宇哥二舍六房的七人
真係幾好睇有感觸

睇過一次未睇完就訓著左，佢把聲好岩訓前睇

躝啦大陸仔
唔識睇簡體字同支那話呀

其實有 不過你冇過睇啫

解說3年a班好睇

賭博默示錄同少年犯
真係佢講完更有興趣帶動我去睇

阿斗高汁好多

劇情解讀唔係？